[賽後檢討] 百幾個支那過關客呢？

今日大家都辛苦
濕到巢晒皮，腳都腫

之前又入境又海關 fact checked ，話百幾個支那仔拎晒頭盔落嚟嘅？cap 返啲whatsapp 先

轉寄[海關朋友一手料，fact checked]今日，2019年8月16，落馬州搜到好多白衫，全部幾個頭盔，豬咀，防割手套，幾件全新既黑t shirt ，應該準備混入示威者，全部好後生，黑黑實實，普通後生仔樣，短頭髮，由於佢哋冇犯法，海關同入境處都唔可以扣起佢哋，我哋乜都做唔到，前線小心啲，幫我傳俾所有人。啲樣係大陸仔樣, 小小口音，好小我個人覺得係睇膠手帶總之有三條紅，藍，綠既普通膠手帶我個人覺得係分人用入境扣起左廿幾個全白衫
今日有無見過？
中共又用blackmail? 邊個散出嚟架呢？

溫故知新

不分化，不割蓆

推

所以大家唔洗一見到fact checked 就信晒先
真係混入又點？170萬人，入200個支那仔又點？當然，這是一個機會，令我哋又學到共產黨的計謀

10

流水咁行，佢地跟跟下可能盪失路，
轉去左藥房買奶粉算數

大雨得制要加人工
傾唔掂數返酒店訓教

佢哋可能真係信阿爺成撚日話「小部分」反對派，「大部分」市民又「沈默」又盛，因睇唔到「真實」報導而「蒙在鼓裏」。

結果今日見到咁多人應該尿都瀨埋。

就快又被起到口罩倉